原來TENET都係抄香港廣告

Nolan真係吹大咗
仲未計interstellar抄多啦A夢

呢個就係真係抄啦
出面熱門個學生會倒播宣傳片
完全唔係天能既設定
個個仲猛推 真係成班都未睇明天能

真

不得了

但佢句對白係叫佢聽朝送到？
咁好似唔係幾岩

郵差逆行

被人吹捧嘅嘢，過十年就知邊啲先真係高質

真係當天能發明倒播片咩

Inception 抄今敏

得啦 勁啦 你識好多野呀

今敏好睇好多

你識得少啫

Nolan 已經發明左逆熵

點解十幾年前已經做到roll back

荷里活抄橋王

多過你呢種標奇立異廢西就夠了

傻閪😂

又好似係

郵政局搭時光機黎抄tenet

請問呢首咩歌？

係nolan 逆行幾十年去拍呢個廣告
無得駁嘴 因為”What’s happened happened.”